點解同女仔講完 I need you 之後要 搲 佢 ???

I need you girl 搲 ???